【教大ICT揮手區】

有無人都入左edu ict??一齊吹下水

不如開個telegram 吹下水？

可以呀，一唔一齊去9/8個講座？我唔太識去

可以

加我

想reject offer

A3入左
一齊去reg day?

ICT

個日interview 見到好多毒撚
後悔揀咗 應該會retake

EDU好似好多女

IT邊到讀都係咁毒架啦

Yo

大家會唔會一齊入tg group吹下水

好呀

邊到有gp

仲有冇同伴